（皇者之戰 ）gap清 vs 樓主既老母

地點 ：瑞和街體育館
時間：9-10pm
收費 ：入場每位60蚊 包維他飲品一包 花生一包 仲有啦啦隊表演

Gap清資料： 80kg 155 cm高 標準身材

波台gap王 曾經因為怕傷害宇清 採取避戰而收到波台恥笑 但其實好撚好打 至今仍然未有對手成功戰勝gap王

樓主既老母： 反皇大使 資料不詳

希望各位手足積極踴躍參與 想買飛可以番高登pm我

兩位有無折

BoA都想打

星期日見

有 二人同行 9折

有冇其他活動連埋

有時間 gap清應該一回合ko 對手

BoA 想同邊個打

有 拳前雞煲 拳後唱淫k (d女全部二和碑帶來）

gap清 1.5
打唔成 1.1
樓主既老母 2.5

唔join唔得了

買gap清 10000 輕鬆汁5千

在無第二場，星期日要睇波

睇波重要定拳賽重要

Yes禾豬定鳥

顫抖嗎

兩個一齊上

1回合ko咩賠率

比禾買10蚊笠清有小小錢坐車巧不

1.05

想同泥妖打番場 安排埋

G持
Between咩事 有矛link

仲有六笠飯

完全同巴塞打奧沙d貼率一樣

會員世界情色王相片流出 有樣

屌，想打嘅上撚哂台一齊打啦

呢場取消左 重頭戲變左你地

矛肉食wo

現在加映英超直播ok!?

到時手機睇

現場有wifi!?

gap 王

我捱義氣開比你

又有g煲

Liy又話代打

包場ok!?

Ok

我轉做搞手賺錢 拳手無咩錢賺

搞手為求打個和

係 仲要開wifi

我包左場有幾多盒維他奶

可以報名做啦啦隊嗎

我做裁判ok?

打撚到暈啦
個個都笠

係得我同牙賓牙崩牙boa肯打

搶我生意
呢盤生意我同25b搞開

gap清我包左場睇你打，你打好d

Gap囝加油 唔好影衰阿迷

任飲 但你要比5000我 打左折

今次你做拳手 我代搞

今次唔粒 堅打了

打得成我裸跑官塘啦

學生矛錢友得平？

跟

係now621直播？

有冇得買gap仔笠水
呢個必賺

到時有冇直播

玩咁大

打得成贊助所有飲品
支持笠水狗洗脫污名

贊助錢比較好

咁贊助打贏果位5000
不過一定要笠水狗有上台打

我打啦咁 5000

屌你利用完笠水狗再打柒佢拎錢好狗

5千可以睇下笠水狗個柒頭
值得

我同gap清對分都好

冇得咁既
笠水狗咁難約 你估個個值5000呀

Ok 咁比佢賺

笠水狗又縮返落個閪度 俾錢人賺都咁難

出錢就要打？我出錢比你食屎喇

我老死gap囝一拳打巢佢啦

我贊助架咋
冇話出錢俾你打
又柒多獲

其實你係弱智定閱讀有問題
係我就唔撚你 費事話我蝦傷殘人士

我有話你出錢比我？好似係弱智

我話贊助贏果個5k 冇話俾你條笠水狗wn

自膠未打完

又唔係我幫你約戰 做個贊助商都要笠水狗批准

咁你收皮喇
柒完又係度刷存在感